元朗站義士小心 西邊圍 就係你地側邊 小心鄉黑殺出黎

記住帶裝保護自己